屌你老母咁撚多廣告

本身你話睇youtube 有個廣告放開頭都話接受到 起碼等5秒就有得飛

而家開youtube幾分鐘條片有2-3個廣告插係中間 屌你老母洗唔洗咁倡狂啊 睇幾分鐘又停幾秒 睇幾分鐘又停幾秒 睇廣告定睇片啊

成日話adblock搞到無廣告費收網站又話無收入乜乜柒柒 自己搞成咁真係抵撚你死

利申本身電腦chrome不嬲有adblock 近排轉左睇手機板先發現原來廣告已經做到咁撚恐怖 即刻上網搵手機版adblock

竟然會有中學同學仲未知乜野係adblock 到底佢地點生存

唔明youtube facebook啲廣告要插係片中間。
一係頭播，一係尾播，再唔係你擺出面周圍咁多位，
都好過睇睇吓播 平時賺咁多都唔夠

好似係個片主自己決定???

可唔可以share 個app名
我打adblock有幾個都唔知邊個係

我之前買咗個adblock無料到
YouTube, Twitch, 乜嘢廣告都block唔到

我個隻就咁叫adblock 原理大概係用vpn既方法去block 不過有時個vpn會炒左搞到上唔到網

巴打你呢個block唔block到youtube ad?

Block到啊 大部份ad都block到其實真係唔錯

adblock block唔block到頭5秒廣告

Thank you